[回帶]大家有冇聽過 戰車道比賽 既都市傳說

是咁的
話說當時係戰車道啱啱成為學校既活動
個陣啲人話係政府為左訓練少年兵或者賣出過時兵器用之類

長話就短說
事件發生個陣係戰車道興起初期
當時啲戰車都有好好既保護，但大家都知戰車道比實有一定既危險，但係至今都冇咩嚴重意外發生，據說係政府隱瞞左呢個秘密

今次既傳說就係關於戰車道比賽既意外
一次戰車道剛興起既早期比賽，個陣冇咁多經驗同危機意識
有一隊駕駛輕型戰車既隊伍因爲位置暴露比人集中炮擊
戰車上面既裝填手受驚過度，跑左出戰車，結果比下一輪炮擊擊中陣亡，賽事就咁暫停左，架戰車亦都報廢，聽講佢既怨靈仲留左係個架戰車到，每當有人經過佢架戰車就會出現

上次係大洗既比賽見到啲靚妹走出架車到唱歌真係好擔心

戇鳩樓主冇人理

Up乜春

唔知 望下你後面

講開少女與戰車
好鐘意佢用唔同國家嘅軍隊音樂做bgm

出場個陣好有氣勢

駁唔到

最有印象係真理高中同繼續高中（古箏）

個個係康特勒琴 芬蘭野黎

啲靚妹好似係複製人黎 本身都無限壽命 死左D經驗會繼承下一個個體度

最有印象一定係on9意粉

佢地成日落車整紙板 唔驚比人射死？

邊到得黎既情報

唔止
成間學校都好on9
食野大過天